請問有冇個人護理用品(洗頭水沖涼液個啲)黃圈資料

洗臉我剩係知ULOS係黃 (杜生賣廣告
Dove 係咪藍？
感謝

彩豐行
100%香港

彩豐行係黃定藍到底

好似中立偏藍

Late night push

Factiv本土護膚品，仲要黃

呂（Amore Pacific中立）
Dove（Unilever疆獨+撐伊斯蘭）
Pantene（P&G中立）
Clear淨（奶共大S代言）